大灣區出世第一個B，姓習，叫咩名好

習逼

習蜜雙

習貨店

習總

習糞

習膠

習遠曲

習種

習包子

習豬頭

習近平

習習聲

習斤干

習灣區

近平大傻逼

種

習帝

習朗普